就係因為當你地係兄弟先唔敢同你地講

中學嗰陣一直同圈子a啲人friend底
因為圈子a個個都好憎人食煙
但係偏偏我就有煙癮
於是就開始好驚佢地知
就開始群去中學嗰陣圈子b啲人到
唔係話圈子b啲人唔好
但係而家搵人食嘢飲酒都係搵圈子b
仲開始覺得同圈子a啲人唔係好傾得埋
當然我明呢啲嘢唔係用嚟話比人知
但係瞞住佢地我個心又銀住銀住
而家同佢地講嘢都唔係好自在
當佢地係老死偏偏最唔敢膽講俾佢地知
好驚破壞個關係

做得老死 會唔會因為你有食煙而同你絕交呀 你唔係佢哋面前食咪得

就算機會好細都唔想發生
好難講得明
我知咁唔致於絕交
但係就係唔想呢段關係有少少磨損

有fd食煙
平時同佢出街佢煙癮起會自己行快幾步食
食完就慢番join番我地
我自己就覺冇乜野
利申：唔鐘意煙未

你女人嚟？咁撚婆媽

乜撚野中學果時 樓主一定仲係中學雞
如果食煙會導致友情破裂
咁姐係得你以為圈子aD人係你兄弟而對

禁錯制send左 繼續
*而對方當你係路人

你有道理